---
title: "جلسه ۱۸۸"
author: "بابک رزمجو"
date: "1399-01-20"
description: "برنامه نویسی سطح بالا با زبان C"
subtitle: "برنامه نویسی سطح بالا با زبان C"
keywords: "شیرازلاگ،گنولینوکس،زبان C،برنامه‌نویسی سطح بالا،زبان سی"
weight: -1
summaryImage: "/img/posters/poster188.jpg"
tags: [C language]
images: []
readmore: true
draft: false
---
[![نشست ۱۸۸ شیرازلاگ - برنامه‌نویسی سطح بالا با زبان سی توسط امین خزاعی](/img/posters/poster188.jpg)](/img/posters/poster188.jpg)

این نشست به شکل آنلاین و از راه دور برگزار شد. فیلم ارائه این جلسه را می توانید در قاب زیر یا از طریق سایر پیوندهایی که در ادامه می بینید مشاهده کنید.

<iframe width="560" height="315" sandbox="allow-same-origin allow-scripts" src="https://open.tube/videos/embed/b3b45b58-1f80-4540-ba47-1c5e4edd130d" frameborder="0" allowfullscreen="true"></iframe>

[تماشای فیلم در open.tube](https://open.tube/videos/watch/b3b45b58-1f80-4540-ba47-1c5e4edd130d)

[تماشای فیلم در یوتیوب](https://youtu.be/Sg2eoKF69-c)

[تماشای فیلم در LBRY.TV](https://open.lbry.com/@ShirazLUG:5/c-cello:2)
